有無人知白宮回應左香港個petition未

簽完有幾耐，傾都要時間啦

美國時間夜晚先簽好
依家美國時間先朝早九點